即時）西鐵線開始塞

人在尖東想去紅磡
係站開門停左5分鐘
仲未郁

推

好勁

屯門站開始塞人

兆康十幾分鐘無郁過

公路呢 我想被罷工